以後可以改口號嗎？光復香港

光復香港
缺一不可
大家一齊睇到最後唔該

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港人 ! 缺人不可 !

我話既刻轉

馬上落實緊急法

最好。

驅逐共黨 光復香港

屌你學埋中國啲濕鳩縮水文化
叫光港時革好唔撚好?

我只係唔想再有手足落單 /尋短

呢啲你改口號都冇用

手足 你有冇睇清楚人哋嘅用意先屌

當我弱智，可唔可以解釋下

光復香港唔使講啦
缺一不可 係講光復香港係需要每一個手足所以唔好再做傻事又或者唔好再被捕
仲有我唔明嘅就係手足兄弟傾計點解唔可以客客氣氣

咁同五大訴求缺一不可blend埋好咩
上連登燥火唔代表有惡意ok?

師兄係見到今晚有兄弟想做傻事 先發呢個叫春post姐
明顯唔係真心想改口號啦
不過唔緊要啦手足 我哋攬頭攬頸做返好兄弟啦

好啦咁
樓主sorry